台灣係中国領土，佳仔咁想自首點解唔去中国自首

北京歡迎你

因為台灣唔係支那領土囉

唔會嘅，林女士話係喎
唔通政府特登收埋佳仔咩

台灣同大陸有司法互助。

佢同管牧師自首柒婆話佢無喺香港殺人唔關佢事嘛
天堂仲留咗個位比佢